.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Acidic-Burst:

Кислотный взрыв (`Acidic Burst <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=565>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- кислота
- разрушение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 5-футовая эманация

**Спасбросок**: простой Рефлекс

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 106

----------

Вы создаете вокруг себя оболочку из кислоты, которая мгновенно лопается, нанося 2d6 кислотного урона каждому существу в области.

----------

**Усиление (+1)**: Урона увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst